TVB

有冇人覺得依加TVB d 劇個拍攝風格好奇怪

好似大陸d劇咁。。